點解篤精好嘅人通常好有禮貌？

因為佢地好semen

日行一善，功德圓滿